突發：中國人民去6.9，震驚13億人民！

中國人民幣跌到去6.9震驚13億人民！